條女食過黑腸 你問我答

佢有冇chakalakalaka in her

會唔會話你好細？

咁又冇話，但開頭同佢扑成日覺得唔hi , 後尾做多左前戲做ok.

黑腸

屌，又係呢個肥西。
去到邊個 post 都見9到佢。

試過佢同我講，黑腸好好含。
但keep住深喉一段時間，會含到有d痛。
同埋真係會好多精，射好耐都仲有。

講多d聽下

佢話黑人會鍾意抬起條女黎扑。
但我做唔到，抬唔起我條女...
我有時會心諗，佢會唔會俾綠帽我帶...

諗咩呀
無戴都唔信啦

個西有無反哂出黎好似千層樹咁？

我見過既都反反地架喎

咁你奶西咪間接奶黑腸
黑腸好唔好味呀樓豬？

依啲n手西 屌完就放手啦

你呀媽個西有冇臭西味?
你係果到出黎間接吞埋你呀爸d精，
腥唔腥呀？

唉 once you go black

下，除左小朋友之外，有唔反既西架咩？

利申: 屌過處女

帽事既

岩
一開始都以為處女係唔反

可能我未遇到

居然有人未屌過一線鮑

Yo sup nigga

巴打都幾豁達

( Show Blocked User - 瑜鹵允浩 )

樓主可唔可以講下你幾大先 易啲聯想

點解仲唔飛？

你咪見識少

下面變香爐未

是咪鬆撚到仆街

非處都可以有一線鮑

唔撚係呀？

因為佢對我其實好好...
同埋佢係我遇過咁多既女仔入面，
含既技巧係最好。
又肯俾我口爆.... 所以唔捨得飛左佢....

算係罕有但唔係冇

條女個閪鬆唔鬆？

係咪好多水？

呢個理由，真係好好

我不斷同自己講,性同愛可以分開既
佢好大食... 就算我日扑夜扑都餵佢唔飽...
但我地兩個係相愛既...
只能同自己講, 催眠自己性同愛可以分開

屌到厭咪飛囉

汽水罐幼d d

又唔算好鬆，但一d都唔緊。
通常最後佢都幫含多獲先射到。
佢含得真係超正，仲會雪雪聲咁

唔係話鬆到好似屌空氣咁，但真係一d都唔緊。

多呀，佢會潮吹的。

小弟見識小

得
扑完就算
千祈唔好埋單咁戇鳩

或許吧

咁吹水既話咁都唔緊
妳條女算鬆啦

冇

又狐仙就死

唉，好小女仔肯成日含，一插完又肯含。
又俾顏射口爆，又肯吞精....
其實真係好難搵....

咁大間屋都唔識執下佢

下，唔係正常 size黎咩？
自問唔算粗.... 可以話係一般咁囉

巴打，可唔可以唔好再擺佢黎污染我個 post呀

你意思係汽水罐咁先可以叫粗？ 你幼汽水罐少少都叫正常size？
利申 粗過汽水罐

見到汽水罐開始冇認真睇

d精係咪都係黑色

汽水罐

個蓋呀

樓豬意思係幼汽水罐個入口小小下話

same

個內圈呀

粗幾多??
你同黑仔有得揮了

白色

點解啲女咁坦白 講到咁仔細

條女係

同一條女

下次爆房預埋我

因為大家共識左愛同性係可以兩樣野...
佢好大食，我覺得我滿足唔到佢...
所以我只能逼住同自己講，愛同性真係可以分開

佢平時真係對我好好，係 sex方面要調節下

你緊知啦，我地條女咪你老母
生左件都仲係一線

樓主你係想講汽水樽定汽水罐
樽裝可樂同罐裝可樂個直徑差好撚遠 嚇死人咩

分明吹水吹到收唔到科，咪鳩up 話內圈囉